屌你呀 呀sir 有黑客起你地底唔捉 捉香港人？

定係你地太廢 捉唔到黑客 搵香港人祭祀

push

唔係唔捉…係無能力捉
人地講英文架，班毅進仔識英文就唔駛做死差佬啦

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

推呀